「第十四日」香港警察還未破獲侮辱何俊堯法官既案件

周二（20日）晚上11時，5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地，在私人住宅馬可尼大廈和康樂閣外抛雜物，同時在兩棟大廈外牆噴紅油，繁簡夾雜寫上「狗官何俊堯，警察拉人，狗官放人，目无法紀」、「差人拉人，9官放人，正X街」等大字。

香港警察服務既主人如下：

5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地

九龍塘豪宅區通街CCTV都拉唔到人（或唔想拉或唔敢啦））

輕輕一推

有挺人係唔知點解咁鐘意渣白色車

垃圾

推

係囉，成架警車咁好咩

可能無開file

部車紅紅黃黃一撻撻咁污糟物似主人形

勾結咗，又點會查到

垃圾真係垃圾

可能我會開「第三年」呢個post